門口見到餐廳播TVB 就大聲講：嘩！ 播tvb嘅 不如食第二間啦

記得要大聲咁講 畀收銀老細聽到
最好同埋幾個朋友對話咁講

多啲人講個老細就會知㗎啦

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

Okay wor

同朋友之間傾計唔覺意畀老細聽到喎

on9 梗係坐低先啦 睇陣menu之後先走

播假新聞嘅

推

直接講tvb呀

過街老鼠tvb 人人喊打

唔係個個咁敏銳知你噏乜㗎

HACTL點搞

是撚但
總之畀人聽到係因為tvb走

我無嘢講

Push

ok wor

入到去，坐低左先走，或者問埋可唔可以轉台先

整個播TVB 餐廳MAP

PUSH, 絶對要咁做, 真有效的.

用手機幫佢轉台

冇用㗎
你要話畀人知呀

你試諗下你係個老細
一日聽到好多人咁講會有咩諗法

首先要知道個老細係附近

或者餐廳夥記啦
唔好自己on99轉台

要真係做喎
真係唔好食會播嘅餐廳

咁我本身又真係唔會去食 播tvb嘅餐廳
食個lunch都要睇住啲唔順眼嘅嘢

一班人去 但2,3個。 2,3個咁玩 實嚇死啲老闆

gd idea！

我無野講

A: 呢間好似幾好食喎
B: 嘩但係播tvb好影響心情喎
C: 都係嘅, 隔離嗰間 無播tvb 又差唔多好食， 過隔嚟啦

入狗署：我無嘢講
入餐廳：嘩播TVB嘅

push

如果少咁好多地方播tvb'
我就睇下有冇牙力要廣告商咁多錢

仆你個街，無綫黎既喂

要試下 , 唔洗串咀 , 好聲好氣問 , 唔轉就走

yes
多啲人問, 我哋有嘅係人
要真係去食飯嘅

好撚不設實際
人地當你傻仔咋

個老細播cctv點算

好多 歷史推進 就係傻仔做出嚟

禁岩丫師兄
一禁唸法

因為而家餐廳係播tvb一個主要嘅地方

Ppppp

即寫 email 急
[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

幾好

呢個idea正

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

今舖真係風水輪流轉

後生仔會去嘅餐廳都唔會有電視 老野亦唔會被你地影響到

總之講嚟講去就係唔肯行多一步啦

【 反紅媒 】 第二波！ 罷食所有播TVB嘅食肆！

罷食所有播CCTVB嘅茶記

Good idea

ok wo呢招

推呀

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
香港黎講 愈拖得耐愈冇著數
加上好多學生完咗暑假就要開學
我地力量肯定會減弱
唔好再掛住光復活動/遊行啦
係時候諗定下一次活動點衝擊到垃圾政府

我地既義士仲有好多俾人拉緊
仲有五條人命呢？？？
訓醒未啊？！
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

support

哈哈

呢位巴打醒呀

借位，大家入黎睇睇，work 唔 work?

［行動己定］以死線，抗無綫

與其做戲不如直接叫佢轉台，
佢唔轉就禮貌地離開

都得
其實唔算係做戲, 播tvb我真係唔食
只不過係講埋畀佢聽點解我唔食

做戲係講緊你行過大聲搞場大龍鳳要人聽到。

NICE

你唔講人知人哋點知咁多人唔鍾意tvb

認同，仲可以禮貌地問下可唔可以轉台

真 一早諗到咁做

仆你個街，無線嚟嘅

可能講誇咗係做戲
但其實唔係， 你本身都 見到tvb唔順眼㗎啦
只不過係開聲講出嚟

各位手足真係要做呀! 仲要宣揚開去

仲可以特登入本身都唔想食既舖 然後扮係因為tvb

good suggestion

先叫餐廳轉台
佢唔轉就走

見到就講 仆你個街無綫嚟嘅

【絕冇炒車】TVB確認曾回應《環球時報》 重申「公正不偏，不對暴力低頭」

😂

前幾日入餐廳見佢播cctvb 冇心咁講左句 屌播cctvb食得唔安落 不如走 然後啲staff真係轉左台

要入到去 想坐底哥時先講 會有效好多

唔播tvb，應該得返cctv

lm

嘩，播tvb既，不如食第間

前排經過旺中隔離個新之城，個電視keep住loop tvb新聞台，幾層個喇叭都係播電視嘅聲，行街都逼人聽tvb新聞

岩岩見到呢個post:

請幫手廣傳************************
廣告界推多兩推就肯幫手ga la
btw一定要頂到年尾呀！！！！
10月係所有客平時會簽下年既tvb commitment既時間 一簽就過百萬 幾球咁簽
好多客已經淆底要抽起CCTVB廣告了.....！
但呢個風要頂到十月 咁班客就會驚左而唔commit咁多錢落tvb(tvb泥緊一定出好多discount)
發夢見到大公司入面既人最驚收到email而唔係Facebook inbox 收到一定夠壓力唔用TVB

我冇嘢講